我姓牛 個仔出世 想改個霸氣嘅英文名

請出招

牛喜歡

Au Lo 牛佬

Au lin fung

英文名

Cowlima

Au Pin

牛津

Au Hi

Au bie 牛逼

Newton

Coward

牛霸氣

Au Si Fuck
Au nai
Au Jai Fool

green

認住我啊 牛佬

牛歡喜

AU Tai Nick

牛令峰

Au si fuck

牛河

牛油果
牛頭角
牛角包
牛仔褲
牛肉刀
牛皮癬
牛熊證
牛脾氣
牛軋糖
牛尾湯
牛吽犇

牛魔王

勾佬

英文名啊 大佬